有無ching做beauty advisor？

有無清用男仔角度講下呢行係點？

或者絲打分享下都得。。。
會唔會歡迎或歧視有男同事

咪好撚多基佬同靚女囉